喂未成年，咪掂酒精!

好心啦
有邊個係真係18歲先飲酒
播埋哂d咁嘅廣告真係好撚哂錢